[歐霸又全勝] 車路士球迷討論區

Hawk's Group

LM

沙狗 佐狗 夏狗 簡狗 lan

屌，又輸唔到

Liverpool legend 希望冬季就返去助利首奪英超！！！

好

Sarri has decided to leave Hazard at home for Thursday’s clash with PAOK. Gary Cahill could make his first appearance of the season at the Toumba Stadium while there may also be game-time for Ruben Loftus-Cheek, Ross Barkley and Andreas Christensen. #CFC (Telegraph)

Chelsea have confirmed that Eden Hazard, David Luiz, Mateo Kovacic and Emerson Palmieri have all remained in England #CFC (Nizaar Kinsella)

emerson有傷無去英國

世三都唔使帶

牙朗: 屌 又要踢

安仔打呢d廢閪隊通常球王上身，有佢加是但10個已經輕鬆贏，英超出多過300分鐘既應該全部留係英國放假算數

唔比google 即刻答！

歐霸同邊三隊同組！？

洗鬼理邊隊咩 輕鬆全取18分啦

希望聽日moses同zappa打兩閘算

唔好又要牙朗出場

emerson

有得出就走黎傷

moses start

有CHO ampadu就得 其他是但

yes 還掂贏硬

屌阿朗又要插喉了

加個天神啦

加埋切啦
呢啲比賽都無得正選 分分鐘叫轉會

sor我真係連個名都未聽過 totally mo mood to涯夜睇波 決賽見

沙里：車路士需要一場敗仗

今次有天神啦掛！

Cho Morata Willian
Barkley F4 RLC
Zappa Cahill C27 Moses
Willy

Willian chosen to speak alongside Sarri in Thessaloniki shortly.

The player picked is *usually* one who's going to start the game, which would leave Moses & Hudson-Odoi to fight for the other wing spot... #cfc

摩閪打閘啦

聽晚應該會係咁見到

大巴拿連球會正選都冇埋，快走啦

收到風下季黎車

Delph

亞衣都撚到基亞連尼

唔打多個都唔見佢

費基亞好勁

鏝搞咩

兩億掟落去費基亞大巴拿啦

哥狗點解坐看台？

C朗做乜

季中仲會唔會買到費基亞

kepa>艾達臣
認同請分享

唔掂呀牙衣

我地今季輕鬆雙冠

鏝熱狗都發現我轟先係而家全歐洲最強，兩隊一齊爭住落嚟同我哋鬥

tonight west game

PAOK 對 車路士 21/09 00:55 將接受即場投注:
主客和,
入球大細,
角球大細,
下一隊入球,
波膽 643-NOW 643台(beIN SPORTS 3)
C662-有線662台
C602-有線602台 4.05 3.35 1.73

1點開波

今晚安全至上

鏝態咁沉 煙狗連唯一對手都冇埋
拎唔到冠即炒

屌啦星原來今晚果隊係希臘超級聯賽第2名

屌，now要加錢

冇大分別
係車黎講拎完冠軍既下一季就會變狗
都係炒

猁

呢隊垃圾就唔使理
繼續make us dream啦班飛機友

無左c朗 皇個個上哂身咁

歐霸分組賽都睇

牙朗插喉都要呀

費基亞琴晚幾勁下

有無人覺得亞衣已經見左頂，睇佢係龍門前就上晒腦咁望都唔望下隊友

佢未入禁區係好醒目 D走位 比波都唔錯 一入禁區就ON99 鳩射

有價好賣

今晚要搵link了

"I don't know about Loftus-Cheek," Sarri told reporters when asked if the midfielder was in line for a rare chance to stake his claim.

"For me, he is a very good player. I don't know if there is a spot tomorrow. There is in the future.

"Now it is very difficult, because in the first part of the season it is very important to play with a very solid team. I might change four or five players, it is impossible to change every player in the match.

"I don't know [if Loftus-Cheek is growing frustrated]. Unfortunately, you have to play with 11 players, 17 players tomorrow [Thursday] won't agree with me.

"There is a match Thursday and on Wednesday after Sunday at West Ham. There will be a chance for everyone, but not for 25 or 28 players – the truth is this.

"For Hudson-Odoi, in his position in the last match we played Pedro and Hazard. I have also played [Victor] Moses and Willian.

"Ampadu, Hudson-Odoi and Loftus are the future. I don't know if the right time tomorrow is for Odoi."

似乎3個都無得出

今晚又係正選11人

沙狗仆街未 飛機杯都唔出未來

最後一塊拼圖

後備啩

今晚冇世三點讓半一

我地全歐攻力最強球隊

我們有阿朗

分分鐘聯賽杯都無得出

油王買佐仔單deal真係愈黎愈尾機
截左曼城糊 搞到佢地唔買防中
又係沙蛇最重要既球員

屌唔係又個十一個啊

我車唔買水貨

今晚唔出後備打我屌柒煙SIR

沙包可以打左閘，呀朗唔駛出

Bakayoko

睇個勢, CHO,阿含應該後備先出

pedro morata willian
barkley jorginho kante
alonso christensen cahill zappa
caba

king james ar

下季強勢回歸！

今晚唔出天神 沙狗好立即lan!!!!!!!

90%

俾kante抖下啦

willian 打左啦肯定

睇下Drinkwater有冇機會出

What's up party people!!!

妖
冇落大名單呀

煙狗！！！！

咁慘

pedro willian同場正選通常安仔會企右邊多，不過以而家套戰術睇，左右翼根本無定死企邊

今晚唔出天神、奧迪爾 就嗌兩日沙狗先

用殘班11人搞到西咸攞唔足3分再嗌過

幾個正選冇去點撚樣會係個11個
有冇腦

Now今晚有無播車狗

睇到了 屌

睇返上場都係高華錫會拉邊，夏神自由人

今晚坐底3粒

冇入歐霸名單

肯定大炒既野無謂討論，關心下條垃圾達入唔入到波好過
對希臘野都搞唔掂就好自己申請離隊

第一場歐霸 作客
沙狗唔盡出青訓都可以理解既

躝屍格路！！！！

艾馬神呢個時間傷

希望達子生性

BREAKING: Two @ChelseaFC fans have been injured in an attack by suspected rival fans ahead of their clash with @PAOK_FC in Thessaloniki.

Sarri says he'll only make "four or five" changes for the PAOK game & suggests Loftus-Cheek won't start.

攰死阿朗？

嘩屌. 鏝同熱狗唔係諗住落黎同車狗爭飯食下麻

沙包打得左閘

我地會驚？

咁攰死azp

摩閪打

條友英冠料
返去奶干狗袋底啦佢

請尊重，謝謝！

不了

cho打正前算啦

Willian Morata Moses
Barkley Cesc
Jorginho
Alonso Cahill Christensen Zappa
Caba

鳩估咁出

Cls

右真奴呀朗會休息

12點睇完名單太西就訓得

Odoi morata Willian
Barkey amapadu cesc
Zappercosta Christensen Cahill Mose
Capa

won't happen

正選只接受到出安/柏度，呀朗同佐狗

俾kante azp 抖下啦

擁著你 當初溫馨再湧現

Odoi Morata Willian
Barkley Jorginho Cesc
Alonso Cahill Christensen Zappa
Kepa
希望Alonso同azp各半場

切

capa係caba定kepa定baka

Baka回歸

希望呀含可以有半場

打Kante個位

呢啲比賽都唔出切
沙狗準備比英國傳媒口誅筆伐啦

都唔知傷好未

沙狗應該比班英媒問撚到煩

英人搵個正路少少已經吹上天

傷好 有練波
但唔出佢 odoi ampaudu都可以理解

唔係個個領隊都可以咁夠薑 十一個換哂

雲加上年分組賽無一個正選照贏曬

沙狗淆底到

打埋d連名都up唔出既隊都唔出青訓，
更加唔洗諗英超會出

我當佢第一場分組賽想穩陣啲
希望下場開始會大膽啲換曬11件

女人達今晚入唔到波就好快d lan

btw，贏波捧杯我理撚得佢場場11個

做兄弟嘅! 😭😭😭😭

係想球隊更上一層樓
佢個位點都要upgrade架啦
問題係我地買唔買得起姐

臭g 西野7奶終於走了

必定無伏又用到一段時間既其實係得H.Kane，LKK
Icardi黎到都唔一定有料

LKK就算啦 再提都無意思
反而Kane可以觀望下
始終皇狗似想all in mbappe

希望曼聯出d力補住前4

咁熱狗就星散，艾歷神一定唔續約，得返年約熱狗一定放

之後kane心灰意冷遞紙，佢老婆唔想離開倫敦，之後

Next season
welcome Eriksen and Kane
瑞士幫、英國幫

丹麥.....

最撚憎d 熱狗
唔夠人踢就打mma
收山腳，插眼
咩都做得出
未見過一隊波0冠軍都咁撚乞人憎
咪撚過黎我車污染我地d藍色戰魂添呀
唔踢波就轉行打mma啦

記錯

SIU4

今晚1點先上水了

當年你有無反對dc19黎車仔?

藍色戰魂

打冷震

東山再起

呢個好名! 藍色戰魂!!!!!

中二病

Dc黎車仔都係執行返正義之舉
打柒班契弟

以暴易暴

Dc不敵熱狗丹比利啦

Willian morata perdo
Cheek Jorginho kovacic
Zappa cahill c27 Moses
Kepa

Odoi Morata Moses
Cheek Barkley
Cecs
Emerson Christensen Ampadu Zappa
Caba

Emerson 傷

Pedro morata moses
Cheek barkely cesc
Alonso cahill christenson zappa
Caba

好撚多戇鳩仔係度FF出晒11個後備
kovacic, emerson無隨隊呀屌你老味，訓醒未

明明沙sir都講咗只會換4-5個

見到天神正選已經好好

藍色戰魂！！！

下個post名 plz

呢個應該有

半場贏兩球
咁下半場就有得睇切同odoi了

人唔到唔緊要
佢地嘅藍色戰魂與我們同在！

連你都要扮老鼠

諗起有d人為左j熱血而反對踢進攻足球

見到上面藍色戰魂4字實在太過癮

藍色戰魂！

車區坐館-我

藍色戰魂!!!

5 changes = morata, barkley, Christensen, cahill, willian

女人達金章安

因為睇唔慣進攻+我地班人踢左幾代防守足球有防守DNA，所以屌進攻係鳩搓唔入既足球

有陣容未

12點

Chelsea go Kepa, Zappacosta, Rudiger, Christensen, Alonso, Jorginho, Kante, Barkley, Willian (c), Pedro, Morata as per .

Captain willian

Moses cheek都冇份

呢場都出kepa洗唔洗呀

On9煙狗

cahill 換 超人唔好咩

咁快有？

Subs are Caballero, Fabregas, Loftus-Cheek, Moses, Giroud, Cahill, Azpilicueta.

冇牙含同cho

仲kante 佐真

Kante 國際賽又出英超又會 俾佢抖下好喎

躝

躝
出簡迪同佐仔

認真擺moses係後備既作用係咩

擺CHO 好過佢啦
根本又係論資排輩

依個陣做乜撚野事？
有輪換過？

沙sir有冇咁撚驚輸呀

屌你老母
中場一個都無換過

仲要無含同cho

使唔使出哂kante jorginho
希望踢半場可以抖下

後備得切一個想睇

換咗5個啦
Zappa 天神 巴克利 安 達

你真係想得太多
無60分鐘一定唔洗出返黎

Cahill

係我心目中
只係換左兩個

卡膠

沙狗為咗自己份工咁chur人

首場出擊作客保守d好正常
真係好似你地所講訓係度都18分咩

Odoi no bench
Cahill cheek bench

睇黎要確保首名出線先有機會見到牙含同odoi 落場踢波

第一場 作客
保守少少都可理解既

winning 11

Barkley > 切

No doubt

不過bench都冇就怪雞3d

沙包 瑞士中堅 巴 達 安

沙sir不嬲都唔係大膽個類教頭黎架啦

等睇Barkley 大爆發

依家唯有希望快手456

Barkley

有達子 難啲
希望半場兩球

呢個陣半場客其他走唔甩啦

沙SIR最後一場

除左kepa同rudiger之外，其他位根本好合理
屌中場唔輪換唔該睇下後備有咩人先講，成隊踢到中場既得6件，扣左飲水得5個
切只可以同波牛爭位，波牛深得煙剷信任
法比狗就岩岩傷好無耐，都唔知有無7成狀態

事實就係
巴克利>切

法比5成力都夠打呢隊唔知咩隊啦

Sarriball冇佐仔=垃圾

佐狗預左全勤㗎啦

呢場應該重點睇天神
其他位都無變咁濟
咁就可以直接比較佢同雷斯係Sarriball下邊個有用啲

odoi都好過moses啦

安隊長

冇odoi

事前已經放晒風odoi ampadu會跟青年軍踢歐洲賽啦

魯迪加休息下好過啦

屌一心想睇CHO

You gave us sweet memories but it is time to go!
Sarri, Thank you and Goodbye!

唔睇了

轉左兩個盤

屌歐霸都唔出新仔

喂歐霸贏咗有杯捧有歐聯資格架
你估真係飛機杯咩

講到明煙狗不嬲係winning 11
換左4,5個仲想點

安仔隊長 反安去晒邊？

收皮啦老鼠

牙朗年年都插喉

Emerson難得有機會出又傷

其實牙朗體能真係好勁

牙含 odoi

香港官方購物網收左皮之後 你地係邊買波衫又平又抵?

後備都冇

有冇手足有link?

Winning11咪姐係又換領隊

PAOK are unbeaten in all four of their previous competitive matches with English teams (W2 D2 L0).

Tottenham twice in 2011 and Arsenal twice in 1997

跟埋去做乜

Chur到啲球員乾>季中崩盤

沙狗 躝！

Thanks

迷沙狗一堆藉口護航

LOVE POST

口腔期嘅人形豬

播緊安精華

就開波

主場個勢幾勁

炒太多 PAOK個主席會蚊槍

講中哂
韋利安一對弱隊即刻黎料

達 兩個chance 都可以唔中龍

其實射得一般 對面龍廢到嘔

達子 躝！

vs西咸

hazard giroud willian
kante kovacic
jorginho
alonso rudiger luiz azp
kepa

對面基本上零威脅，但係kepa 接高波都係唔掂，達就算9數，miss chance 紙牌 同做唔係第一點

睇撚到眼訓

悶過閪。

前鋒零支點能力，餵佢佢又餵到埋口都唔識入，睇到嘔血

仲有沙包條傻閪學人玩高章失左幾次球權，拎到波唔理37廿一學人落底出埋d閪波

亞衣同達互換啦 達去華西練下波先啦

出哂大半隊仲要傷一件
達狗爛

第一場
作客
人地主場個勢勁

仲有冇

希望柏度唔好大傷

真係多9餘
出咁多主力踢場垃圾
仲要傷左個主力,就咁睇,一個月都差唔多
一早就換多d啦

安個球撲唔到都入 但係達球球唔中龍 一係就無力

臨換走最後個腳真係睇到屌老母

咁都炒唔到
沙狗躝啦

好在依場算係6場之中叫做最難打果場
之後果d就可以換多啲

莫拉達 躝啦

亞衣都好撚廢，出親黎仲死扭過達狗。

有無位都好，入左射程順腳就射個種黑洞球員黎

唔期望沙狗會作出大幅度輪換

達狗死撚左佢，唔想再見到依條垃圾

煙剷依場真係好差

Morata out，踢希臘仔都踢成咁 冇可能返生
巴克利今場證明左自己值得一個後備位
基斯甸臣不過不失
沙包都要out，踢後備都嫌廢，下下亂尻黎
Btw cahill睇個款都係等走人

如果佢唔係傷 都唔出佢
今年牙朗真係要插喉

無得佢唔換
有眼睇隊波啲動力差在好多
黎緊星期日仲明顯

其實幾慘 連場垃圾都無得踢

出咁多主力，又傷左件，新仔又無一個出場
都大炒唔到

煙狗躝未呀

堅定流，咁似係得罪沙利多d，連帶都唔帶過去

沙包太過博表現 成日甩腳 出到波既 但中間果個又搞笑

達條廢物熱身賽對澳職都係垃圾級表現啦
佢條撚樣無信心又閪黑
懷疑你擺佢踢港超都入唔到波

有冇需要一場咁既波都出主力呀屌

火都黎，你出晒後備輸我唔會怪你架

好似話係病

正路冇事冇幹呢場波應該出佢

唯一恩惠係巴克利唔錯

唔會怪先算

其實都算多後備 不過應該可以出多d新仔
Cho 切 阿含個d

唔出正選隨時輸埋

十足十公墓員，無犯錯就恩惠

切狗唔撚新喇，都22歲，係時候要show something

雖然連加特依件垃圾都係24歲先有野睇

佢都係等走人既款，完全冇黎精神，逼搶又hea，根本冇心踢同去改善

到時輸左屌得仲勁

對住呢啲濕尻隊都踢得差就不如死撚左去啦

感冒

Please support Morata

Alvaro Morata has had seven shots - he has never had more in a game for Chelsea. None of them have been on target.

仆街達進化 飛機達

唉屌你老母莫拉達
上半場自己廢/唔好彩射失曬啲波都算
下半場踢踢吓直頭hea踢
有幾吓入咗offside位都廢事走返出嚟
心態都咁垃圾真係無撚得救

有幾吓入咗offside位都廢事走返出嚟

dc19都成日係咁，但佢咁做既目的係偷中堅盲點走靚位出返黎入攝

咁佐真奴真係死左佢算

廢到 lan未

成場都唔知踢乜
廢到仆街
好彩唔係踢歐聯

尋日較左鬧鐘起身，一睇到安入波就訓番

點知起身仲係0:1

拎夠分都唔出再屌啦

Alvaro Morata has had seven shots - he has never had more in a game for Chelsea. None of them have been on target. (Via @OptaJoe) #CFC

最後打交？做乜黃鬼哂

話左打廢閪隊要靠安仔
聽車迷手足講出晒11個後備就含得撚

訓左 想知天神踢成點

安仔咪11 個後備其中一個

再唔賣就無傻仔因為名氣搏重生接貨

咪一鳩樣
難得有機會出下先黎病

撳住黎砌,咁多機會都叫唔知踢乜?
係D柒頭入唔到波啫

Sarri says he doesn't know if he will continue to rest players in the Europa League. He notes in Italy he would be able to choose to play on Monday after a game in Greece on Thursday, something which doesn't happen in England.

入得一球，以後唔輪換了

真係深夜西波
好彩睇半場就去訓

抖都冇得抖更加易聯賽崩盤添
而且所謂輪換除咗天神Zappa
其他都係聯賽會出嘅人 只係咁啱上場聯賽後備咗啫

睇下人地A米同阿記換幾多

阿狗果班咪同我地一樣

咪又係比安仔埋左單

睇完精華 柏度今年真係fit

可惜連續兩場入唔到

呻到樹葉都跌落黎
幾時賣走莫拉達呢條廢丁

有價好賣
呢個廢物

一樣
人地後面三個
中場兩個換曬
前面又換兩個

唔計龍人地換6個我地換5個
好撚大分別？

佢地後面換左隻免簽老野同holding
中場出多左埃及仔
前邊除左黑b其他叫做正選
有咩唔同？

你最多咪話多個龍

人地主場換6個後備，我地作客飛希臘換5個後備
要J都唔好搵阿狗J啦仆街 比d質素啦屌

都幾,係雪櫃解凍得兩個
就係後面果兩個
中場kovacic唔係傷左應該都出埋
前面就得hazard一個
morata就唔講,我地分唔到邊個係正選

星期日真係好運,班人尋日下半場都無力,失誤同跑動都睇得出
希望佢之後對啲再廢啲會換多小小
如果唔係之後再多比賽,好快收工

可能以為佢地班人唔big name就係後備，屌奶星，佢地正選都係得咁既人腳架咋

咁以你logic即係恆常會後備出場果d都唔當輪換左？
第1場作客歐霸，雖然話對手低二級姐，煙剷先第6場帶隊咋，仲要第1場歐洲賽
寧願早d收夠籌好過輸左先黎叫夏狗出去追分

邊到見到我有J
只係話希望佢之後可以換多d
聯賽先係主菜
依啲對手真係是但都出線
黎緊三場都唔易打同近,本身可以做得更好
唔係話屌佢

都係,當佢依場最難打,出強陣
之後會比多啲機會個雪櫃掛

sarri 黎咗兩個月
你係咪覺得冇點踢個班大後備出黎就自動波識踢

期望之後會更好,就係咁

實力上出多幾隻後備都得，前題係要有人把握到機會入波
今場前面3場撚頭都唔知射左幾多落海，空晒射波都無威脅點比人信心輪換

Emerson條友又係唔適合既時候sick

中場真係估唔到出曬主力
切同阿含
kante最陰功，無得休息，唔知佢仲頂到幾耐

Remy 咁

cesc > jorxxxx

基本上婆奴尋晚正常少少已經炒鳩左對面

半格

諗住上半場早早炒幾粒鎖定勝局就換後備出嚟踢
點踢極都係1:0

訓左冇睇 法比打唔打到佐仔會位？

有冇morata 對PAOK精華？

做咩咁睇唔開

達仔個傻鳩成日cup波又唔射
好撚想打鳩佢

沙利會唔會聯賽杯又係好似今日咁出主力

琴晚又無出CHEEK, 沙利想點?
再咁搞落去遲早走

聯賽杯仲出成堆主力 等變沙狗

聯賽杯出

想俾佐仔休息啩

射都唔會中龍

仲有冇人覺得morata係冇供應

達狗冇供應係邊個講先

尋晚出新仔應該屌得仲甘

搵唔返

好多on9影響討論

係我講 我認係我柒 鞭我啦

有潛力唔出
出巴克利

簡迪其實可以試下帶多d波 見佢搶到波都好多時間即刻橫傳

morata out

女人達真係好廢

究竟有無跟銀河唯一偷下師

真係廢到見佢拎波都想屌

G

巴克利幾勁喎

頂盡合格多啲啲
有排都未到勁

如果佢都勁 咁無人廢

我覺得係垃圾車心雄想拎歐霸盃

Chelsea chairman Bruce Buck hands out free packets of crisps in the away section of PAOK stadium to say thank you to the travelling supporters in Greece for Europa League clash

睇波主席送薯片

拎歐霸都心雄？唔aim盃不如而家出局算，拎歐霸冠軍份轉播費先等同歐聯16強

琴晚係幾勁
整體黎講就波牛格,勤力囉

做咩姐你
無人覺得係壞事

連勤力都唔肯點impress個教練
除非美斯夏狗級數囉

諗諗下車仔都出幾多hea友

車路士周四晚在歐霸盃L組首輪分組賽有一個好開始，作客希臘以1:0擊敗PAOK，打破該隊在主場從未不敵英格蘭球隊的不敗金身。
蘋果即時新聞

隊野未對過英超球隊
咪保持不敗之身囉
唔好見你話廣州恒大歐聯不敗一球不失

因為呢啲唔係叫心雄

你個名

學何輝講唔係果type就唔係果type

佢個藍色戰魂未訓醒

有冇手足G持下個posy用藍色戰魂！！？

g持！！

瑞士幫

但sarri未捧過盃 想試下都唔奇

琴日有幾球比人block位唔岩腳要cup都正常
飛機果啲柒係柒 都叫有兩球近旁
達仔會戰勝歸來

G持

瑞士幫大力神

同你條柒頭唔再柒一樣，係無可能既事

易過你唔再笠水

[瑞士幫大力臣] 藍色戰魂討論區

屌你以為新game黎

加返隊名 search唔返

要邊頁開始追

個名笑撚到

原來尋晚巴卡踢足90分鐘

瑞士幫天神

爆旋陀螺咁款

上週末和卡迪夫城的比賽，基奧特雖然沒有入球，但他精彩而且關鍵的助攻令到車路士球迷大呼過癮，並且對薩里正選基奧特的決定大加讚揚。來到歐戰賽場，面對塞薩洛尼基，薩里選擇讓基奧特休息，再次將機會送到了莫拉達手上，遺憾的是，莫拉達還是沒有抓住。
錯過世界盃對莫拉達可以說是一次巨大的打擊，上季後半程他的糟糕表現令他飽受批評，新賽季他選擇將波衫號碼換成29號，重新開始征途，聯賽第二輪對陣阿仙奴的入球，令到車路士球迷重新燃起了對他的希望，但遺憾的這個入球成為今季截至目前莫拉達唯一一個入球，而球荒也令到莫拉達的正選位置風雨飄搖，對陣卡迪夫城他甚至沒有得到1分鐘的出場時間。
面對希臘亞軍，薩里顯然希望莫拉達能多多收穫入球，重拾信心，這是莫拉達一直以來都相當缺乏的。開場後，莫拉達都踢得十分積極，表現出了對入球的渴望，但事實卻是莫拉達在揮霍著本就已經不多的機會。第10分鐘，柏度在右路傳中，莫拉達利用身高的優勢跳起爭到了落點，然而在幾乎是無人干擾的情況下，莫拉達在小禁區前的頭槌居然頂偏。
隊友們也在努力幫助莫拉達，魯迪格中圈內送出一腳長傳，越過塞薩洛尼基的防線直接找到了莫拉達，莫拉達突入入球面對門將，然而他的左腳射門卻偏出了右側球門，他再一次錯過了入球的良機，之後他還有一次門前墊射的機會，都被他射失了。或許在態度上莫拉達有了進步，但他離入球卻沒能縮短太多。車路士記者堅士拿歎息道：「莫拉達有7腳射門，他在車路士沒有過單場比這多的，但是沒有一腳射門是命中球門範圍以內的。」半場休息時，《衛報》記者納克拉尼則寫道：「車路士主宰了上半場，製造了大量直接的機會，莫拉達本該上演帽子戲法的。」
比賽來到第81分鐘，薩里令旗一揮，基奧特後備出場換下了莫拉達，西班牙前鋒無奈延續著自己的球荒。《每日郵報》給了莫拉達5.5分的不及格分，亦是車路士全隊唯一的最低分，出現在勝利的一方，可見《每日郵報》對莫拉達的表現非常不滿。而能讓薩里稍感欣慰的，是莫拉達製造了3次威脅傳球，但對於中鋒來講，入球還是非常必要的，尤其是對陣這樣的對手。而且比傳球能力，莫拉達好難與基奧特匹敵。球荒越發展下去，莫拉達的信心完全有可能會被消磨殆盡，形成惡性循環。
薩里顯然都非常清楚這一點，賽後記者會上，他依然維護著莫拉達，認為他今日的運氣實在不好，並且再次強調，莫拉達需要入球來恢復自信，但如果遲遲不能取得入球，薩里恐怕都好難一直保證他的正選位置，甚至是出場時間。
（鬥神）

藍色戰魂真係好好笑

PAOK初戰英倫

車路士藍色戰魂覺醒區

機甲加魯魯

熱狗=狂戰士
我轟=藍色戰魂

屌你地班人
我一個comment 9 up下
你地就無限ff無限放大

對唔住係我柒
我孤陋寡聞見識少
屌細力d唔該

莫拉達配唔配得起藍色戰魂？

乜撚野藍色戰魂
小學雞id名

爛咗

糷啦

好掛住亞衣 一月收返啦

藍色戰魂-車路士輕取霸氣盃, 歐洲is blue

世界盃對英格蘭果球
J到我出曬血

咪撚再藍色戰魂啦
9 up下都唔比

林伯又生女？

瑞士藍罐曲奇 丹麥糖

幾好呀個term
ching係咪新浪做編輯

我地係咩！！！？？？

唔係

Ching上位好快

我真心覺得ching有創2

blue soul

連亞衣依啲垃圾都j一餐

你識條鐵咩
你做唔做到佢球金球丫
我比條片你練下

屌奶星炒燶iphone，入左10盒無人收

一個reply就搞掂 唔駛日日出膠post

ok

依個真係要quote一世, 同果陣咩阿根庭花膠一樣好笑

Eden Hazard decide not to sign any new contract until the end of the next summer transfer window . #CFC

冬季轉會窗 買前鋒真係最重要 之後就係兩閘同中堅

我覺得應該學皇馬咁玩，唔係最勁唔洗買

all in Harry Kane

中堅，閘同樣，有新vvd就買，無就用青訓同幻齒

鼠source

睇黎下季至少要買頂級前鋒同夏狗夾同買斷高華錫先可以令夏狗續約

Kane/icardi plz

buy pulisic la diu

N'golo Kante rejected a move to Paris this summer . He has no plan to leave Chelsea and willing to extend his contract .

He pretty much enjoying his life in London and the atmosphere of the team . #CFC

Chelsea is always monitoring the situation of Harry Kane .

Roman Abrahimovic is a big fans of the England Striker and the board understand this is necessary to build up the team with England player .

Tottenham is willing to listening offer only if a big offer come but not for Perimer league team rivals . #CFC

邊個想要更多內部消息?

fail
spell check 啦

我中3未畢業算好叻架喇

respect respect respect

去馬體會買番哥狗得唔得
拎女人達換又好
一擲千金又好
而且干地都唔係度啦

向前看吧，下季就有harry kane

原來班機delay 要留多日係希臘

兩閘同中堅好夠人喎

依家最撚想清沙包依件上腦落底撚

仲要成鳩日玩高章

真 兩閘雖然夠人 但後備都係廢 azp防守係好 但始終爆唔到落底出波 牙朗係就係入到波 但爆落黎出波同防守都唔係頂級

鏝城出delph個時都係玩2翼拉邊，2閘當防中用

無落底無錯少左變化，但唔覺得有好大問題

支持真藍Todd Kane

下季r.james強勢回歸

之前唔係吹奏開Dujon Sterling架咩

一千個吹奏的理由~一千個吹奏的理由~

Chelsea FC
@ChelseaFC
·
1時
'I want to continue to score goals and help Chelsea win games' -
@willianborges88

キャプテン安

依家先返

幫西咸再起機

金章安落選國家隊

專心球會CARRY垃圾車吧!

captain ON

When asked if he could leave in the New Year, Cahill said: “I don't want to jump the gun, but as things stand at this time, probably, yes.

“I'm not a guy who is willing to accept not playing. It's all about playing. Your career's short enough as it is. I've got maximum respect for everybody here at the football club, for the fans and all the players. But sometimes you have to make tough decisions to keep your career going forward.

上年雷斯都坐左一年啦

Cahill應該仲賣到15m

anyway,佢絕對係Chelsea legend , Please respect Gary Cahill

雞曉!
車路士尊敬既隊長

肯定好過雷斯條柒頭

歐冠決賽11人=我轟legend

Legend: drogba lampard terry
名宿: acole essien ballack makelele cech仲有zola di matteo

如果cahill真係走應該可以叫名宿

而家個squad有潛力做到legend/名宿得hazard/kante/azp/c27

Luiz都可以叫名宿啦

入紙降薪回家😭

4hr

古烈治

維埃里

迪西里

Cech都係legend啦
歐聯決賽神級表現

哈素賓周

Zola 唔係legend 有冇搞撚錯

咁都有得數

唔係dllm之流 當打幾年打轟 有d貢獻 走時唔太柒都叫得下做名宿 legend就見仁見智

仲可以數Wise Flo 古莊人 拿索斯 Poyet..

賓周無 Sidwell 保拿奴斯 保加迪....另一分類

15場造13球！他絕對是車路士的歐戰專家

考慮到周中有一場倫敦打吡的硬仗要打，薩里在這場歐霸盃對陣塞薩洛尼基的比賽中進行了幅度不小的輪換，上週末聯賽中對陣卡迪夫城後備出場後有出色表現的韋利安迎來正選機會，他也用制勝球的表現回報了主教練對他的信任。

賽季開始前，英格蘭媒體紛紛對薩里新賽季的正選陣容進行預測，在大部分媒體看來，車路士三名正選前鋒中，中鋒位置薩里更可能選擇莫拉達，而兩側的正選，夏薩特必定會佔據一個位置，懸念主要存在於另一側的正選人選，而這個名額普遍被看好是韋利安和柏度二選一。如果將兩人上季的狀態進行對比，韋利安各項賽事攻入13球，而柏度則是7球，顯然韋利安要更勝一籌。

但是由於參加了世界盃，韋利安的歸隊時間比柏度要晚，加上柏度將熱身賽上出色的狀態延續了下來，新賽季5場聯賽，雖然韋利安和柏度都是3場正選2場後備，但柏度的出場時間要比韋利安多上將近90分鐘。同時柏度的數據是3個入球，而韋利安對陣卡迪夫城創造12碼並攻入世界波前，只有一次助攻，柏度在正選位置的爭奪上隱隱壓過了韋利安，對陣塞薩洛尼基，薩里選擇讓夏薩特休息，柏度和韋利安繼續正選。不過，薩里將隊長臂章給了韋利安。

比賽剛剛開場7分鐘，韋利安就立下戰功，車路士打出流暢配合，J.巴克利突破中送出一腳直傳，韋利安靈巧的跑位幫助他拿到了單刀球的機會，他的射門雖然被門將撲了一下，但還是順利攻入了球門，車路士早早取得了領先，但這個比數也保持到了終場，韋利安幫助車路士攻入了全場唯一入球，下半場韋利安一度還有擴大比數的機會，但是他的低射被對方門將沒收。

除了入球，韋利安還創造了多達6次的威脅傳球，排名全場第一，要知道對方全隊也不過只有3次。此外，他還有兩次成功過人，並且包辦了車路士全部11個角球的主射。在《WhoScored》的評分中，韋利安拿到了8.8分的全場最高分，《每日郵報》也將8.5分的高分給了他，全場最佳當之無愧。

根據統計，在韋利安過去15場代表車路士正選的歐戰中，他直接貢獻了13個入球（10個入球和3個助攻），他在歐戰的入球率要遠高於在聯賽，上季歐聯車路士主場對陣巴塞，韋利安兩度打中門柱，隨後攻入一記世界波，嚇到巴塞一身冷汗。

作為韋利安的競爭對手，柏度今場的表現都稱得上不錯，但是運氣卻有些糟糕，上半場他同樣有一次單刀機會，但是卻被門將神勇撲出。最讓薩里和球迷揪心的是，比賽最後時刻，柏度被對方門將撞傷，隨後表情痛苦地被扶下場。賽後記者會上，薩里也最先被提問柏度的傷情，薩里表示自己也沒有確切的新消息，也在等待隊醫的情報更新。週末和韋斯咸的硬仗，韋利安正選的機會看起來要略大一些。

實際上，韋利安和柏度的競爭，對車路士是一件非常好的事情。在莫拉達狀態糟糕、基奧特更擅長支援的背景下，車路士兩名邊路球員就要肩負更多的入球任務。新賽季，車路士已經收穫了14個入球，夏薩特、柏度和韋利安佔據了其中的9球，重要性可見一斑。在夏薩特位置基本固定的情況下，韋利安和柏度都需要更多的努力去爭取這個正選，作為球隊的核心，夏薩特勢必會遭到更多的阻礙，這時候他的搭檔就必須要站出來。

（鬥神）

唔好一兩場就吹奏啦
佢同栢度都係時好時壞
上兩場對般尼茅夫
踢左70分鐘西波
一換入栢度即刻建功

安=legend

巴西兼車路士隊長 兩屆POTY 兩奪英超既重要功臣 LEGEND ON!

上季歐聯車路士主場對陣巴塞，韋利安兩度打中門柱，隨後攻入一記世界波，嚇到巴塞一身冷汗。

睇kepa highlights,有一半時間係睇件死基佬回傳

保隊長 攞歐聯最記得佢

官方認證嘅Legends

好掛住moses

former player姐

落地獄陪佢啦撚頭！

以前呢一頁個title 係Legend

韋亞踢得半季

不過始終唔係球迷選出嚟，有啲人選有爭議就改咗個title

而家隊長個位冇再講？

不言而喻啦，夏狗出返黎都係azp captain
唔講就唔使落真隊球會傳奇cahill面

痢狗見我地連勝就開始燈 有冇咁淆 我地贏得咁牙煙都怕輸

收成期淆磨合期

我地套form練左兩個月 佢地三年 真係cls

鏝又傷一件

who

Nigga文迪

former player都計
其實盧卡古，迪布尼，沙拿都係我車既former player

啲垃圾隊未贏過係緊張啲
我哋拎咁撚多次冠軍 笑看風雲啦

贏就贏 輸就輸 燈嚟燈去咁撚肉酸 等我地教訓下班利狗

唔夠藍色戰魂

變哂其他色

mikel poyet 都有

你問安愛車有多深 安愛車有幾分~

撚狗大全

派青：躝

bailey一樣做到夏狗做到既野
所以夏狗都係快d躝，買bailey過黎就得

Sofifa寫Mason Mount, Tammy fifa19都有真樣

牙朗防守work rate被改成low

Fifa入面變左垃圾球員了

好似好耐冇見過佢

富咸狗

佢老友追清都好耐無出現

如果請富咸個領隊應該場場比人456

開季車區有人對富咸又跪又拜又含

愛富狼admirer 森巴偉利安

成鳩日有人懷念舒爾尼

但事實係佢根本未夠班

屈福特今季有前7
個進攻勁到

ri7lee停埋呢場？

9號仔挺skr的

愈踢愈沉

佢自己拿黎，原本摩狗都好肯用佢，跟完A高去party就鳩射上腦，落車直頭變埋玻璃腳無好過

其實幾有dc feel

柏度有冇大礙？聽日出唔出得？

根本宜家車只需要一個好撞二傳嘅前鋒餵飽兩隻翼自己鳩下撞下一季汁返十球八球就已足夠

真心賣左覺得可惜既係得kdb同f.luis

lkk係屌摩狗咁撚有自信唔加add-on

反而唔會屌摩狗賣lkk依個決定

其實豬sir正選咪幾好
唔射得都頂得
世界盃正選呀

好揀唔揀揀條女人達
有追開我post都知
我插呢條撚樣插左幾十萬次
但依然仲要出佢

ALEKSANDAR MITROVIC has impressed a whole host of clubs with his start to the season and league leaders Chelsea are the latest side to have had their head turned by the striker.
According to reports, Maurizio Sarri is unconvinced by Alvaro Morata and sees the 23-year-old Serbian as an alternative.

好撚廢，唔覺得會上到世界級

好典型中下游大舊衰前鋒姐

下年我地有harry kane使鬼要呢d垃圾

煙帥果然英雄所見樂曈

講得好

用住先啦morata咪仲廢支點姐做到野就得
呢啲平價野用一排咪又當ba remy咁 condom

買呢d垃圾夏狗下年唔走就有鬼

一月買囉餵到佢一季三十粒唔信佢唔lam lam利

Icardi

豬腦後生幾年就好

未夠班係事實
但如果留黎打後備又係好正

太老打到六十分鐘都無力用得幾耐

世三似鍾意助攻多過入波
長遠點都係要個高產前鋒好

其實真係唔撚錯

下半場富咸打得係好 場波節奏幾快幾好睇

勁

神射手

好撚勁

卡路爾d fd

睇返我地個老婆奴

米特勞域真係好頂得 屈仔d後防已經高

真係買左mitrovic 又留到kovacic 兩個會唔會日日打大交？

達狗有佢一半就好

身價就有佢一倍

會

pk 屈福特
搞到我輸一舊水

Ivan>matic>mitrovic

買佢咁點撚樣留華仔呀

佢早幾年場場比阿狗屌，咁快唔記得?

決定100蚊all in 獌狗

Mitrovic比我個感覺太似Andy Carroll

狼隊

咁鼠仔撐唔撐先？

黑人問號

塞爾維亞vs克羅地亞

屌奶星，修仔自己申請降班啦屌

咁都撞入自己龍

達狗一定要躝，前鋒一定要買

車親自斷利斷勝

痢狗個種-6真心有d冠軍相

降班之前彈返件Bertrand 愛回家啦

係，班痢狗仲驚死人讚咁係都要燈大燈我轟，真係肉酸到

ddg cls

你係咪占卜星座生肖運程乜都信果d人？
男人老狗燈唔燈都咁介意
我地車路士就贏鳩硬利物浦，冠軍呢，歐聯努力d，本土賽就聽幫我地含。

Ddg

講得好！

燈乜吖，信自己隊波好過啦

nigga比得咁通透

猁已經踢完

鳩鳩下又20 可以轉台

我話佢地肉酸者，我自己唔介意人地燈。話佢地肉酸同介懷係兩件事

死利狗連衛星球會都要燈 真係唔知佢地玩緊乜 咁撚肉酸

Mount子又入

隊隊都咁勁

點同鏝玩

入罰波

喺利POST見到 劇本半場2:2

班利迷真喺好過癮 自己隊波踢得咁好都要驚驚青青咁
贏又驚輸又怨 話佢地波台第一怨婦應該冇人會反對

驚閪咩 真係成班女人咁

佢地同女拍拖嘅心理狀態應該喺咁

女朋友對佢好 ： 唉 你聽日都對我好先算啦 我都準備好帶綠帽
女朋友對佢唔好 ： 都預咗㗎啦

講真利物浦依啲英國野
唔炒翻十粒八粒，點對得住我地既藍色戰魂

鏝依D真係成隊禁住卡迪夫屌
我地就靠世三一個

高普套超頻足球好癲

我地要贏佢真係要靠夏狗突破足球理論

正正常常咁猜波組織應該比佢地逼死

反而干地玩直接波就可以屈到下分

咁係卡迪夫城廢姐
定d黎

依隊痢狗似1415我地隊車

成隊好有決心，目標就係拎冠

靈感夏神化身藍色戰魂變做超級連結人

何wayne 上身

1-1

希望daddy加油

希望vvd抖返2個禮拜

獌

Shaw

莫天奴真係好勁

又j垃圾

Daddy係咪頂唔住啦

估唔到今日馬會要清我倉

Whatever city can do united do together

林黛玉

LKK

珍達上身

英超幾時先有var

屌你老母閪

普巴真心好勁

D決定同比波真係世界級

跟錯教練

跟沙利既話我地連左真奴都唔洗買

無睇死利狗，Vvd死得未

19000主場比人撚番轉頭

過來藍色戰魂吧！

左右腳都準到

要求唔高，兩個星期就夠

簡迪+普巴真係一凹一凸，各自做到對方無嘅嘢

最多9000萬磅加個窮人版普巴比爹啲用

我係利po睇到

VVD had a painkiller for a bruised rib according to @SkySports

Lkk

LKK 佢係咪想等到粒波彈到停先射

期待 A查絕殺

岩先佢撚過幾個之後個隊友交個閪波

條友後備入黎..防守都行行企企..

利狗得失球LEAD 3

曼城又屠殺

A查差d

乜波都扔俾廢撚尼

A查

斬呀
斬
斬呀

其實耶子錯係邊 咪又係斬

daddy 對唔住
我買左一舊水獌 做左不孝子

鏝得失球已經最多 係失左分先無榜首 CLS

獌好有前幾季垃圾車既影子

A查d處理真係好弱智

x2

a查真係笑死

狼隊隻nigga射乜Q 比番個讓球權比人

錯在太早教獌
如果佢有得玩金錢足球應該好過而家摩狗

最尾

屌你老母A查狗

痴撚線嫁a查
派精j開個d人都係on99

a查

D nigga真係無腦架窩

獨食

a查 pace 99

iq 20

條友short ga

弱智

得個快字 獨食到

A查真係無變過
扭撚曬但最後一腳

獨食到3打2一個去

唔撚傳 啲決定差到

屌個A查真係唔識架喎

兩隻右翼都撚到shaw仆街真係好廢

最尾兩球on9 到

屌你老母死傻閪A查

20咁多

唔知派清睇呢幾球呢

有次鏡頭個教練屌7佢

快真係好快，不過真係IQ......

幫獌攞翻一分

又要loop派清好勁呀>派清痴線㗎

番非洲大草原跑啦

成名一球都係咁

狼隊咁勁 不過咪又係輸比我地

有中秋icon

鏝猁又大炒 點玩

聽日到我地win!

曼連

我地聽日贏6:0添啦

西咸往績食撚住我地WO

我地藍色戰魂未驚過

聽日就到我地藍色戰魂威威

狃 阿夠食住啦

怕佢老味，大炒吧

堂堂藍色戰魂會驚其他倫敦球會 哈！

馬列斯去到鏝又踢返起

知唔知咩叫踢返起啊柒頭

我地安都踢起番

幾時沉過

聽日 hazard 1球 安2球 alonso 1球

明明上季都仲半carry李城

幾時有下一個vvd 最後一塊拼圖

狃果個多年作客未win過紀錄都破左了

真心75m係好撚癲，我作為球迷都未必敢搏，更何況係高層

kepa比人渣春袋既case另計

Mason Mount, Reece James and Trevoh Chalobah comprise three of the top five U20s for mins played in the Championship so far this season (Jayden Bogle, another of the top 5, is w/Lampard + Morris at Derby).

熱刺1號2號龍都出唔到

Harry Kane，豬蛇依d就算無波入

都會對球隊進攻有好大貢獻(豬蛇支點彈彈波同高波，kane企係度乜都唔做已經比2個圍)

達狗完全唔知有乜撚野用

等買入球細既朋友仔收錢

Mount 球罰球靚到

有無片

我地有Blackman 熱狗有Whiteman

1:0我都收貨，留番d力屠殺猁

藍色戰魂大破西咸

愛字頭有lookman

熱狗果場悶到

old news is so 唔識串

熱狗成隊未訓醒咁

打排球

送分

打手槌咩大佬

jm9

收左幾錢咁舉隻手

以為講緊未射就沖，點知on99出手

唔想省親個靚仔樣

屌你老母成個豬肉佬咁撚樣學咩人護住個樣啊屌你老母格連梅利

熱狗完全攻唔入 點知條傻西伸隻手出黎 cls

白禮頓對親都對強隊嘅

格連梅利食撚屎

隻桑尼好撚勁

岩岩柒頭安youtube直播有無人有睇

白禮頓好勁下

我地既名宿，球會歷史最強龍門古圖斯又正選了

祝福佢踢返場好波！

我碌鳩宿埋一舊就有

屌死煙產唔輪換聽日有啲危 仲要傷埋柏度
Big6贏撚曬

你縮陽自己知好，唔使講出黎

又要靠安carry

熱狗有邊場波係唔見血

時間停頓->落底線->過唔到->回傳->重覆step1

屌 贏波都要打人
痴撚線
btw熱又係任打人冇foul
插眼批到人流血咩事都冇

個個都身懷絕學 寸勁批踭 插眼 no look踩人
口技撩交打

斷腳啦

白禮頓真係輸得唔抵

聽晚球數

輸球on9 12碼

睇live 個陣笑撚咗，唔知等乜尻唔一下抽落去

費蘭尼

tonight big game

隊隊都贏

隊隊

韋斯咸 再輸就跌入降班區

狗隊能算是隊麼

Kovacic: “It is too early and I have to respect my contract with Real Madrid. But for now I'm really happy with Chelsea. The city is amazing. The fans are great. The stadium, everything is nice. I could imagine myself [staying] here." #CFC #RMCF (BBC)

Kovacic: “Alvaro told me Chelsea are on the same level as Madrid. The fans can expect me to always give 100 per cent. will do my best to play good football for them.” #CFC #RMCF (BBC)

Kovacic: "Without the confidence you don't try the things you know. This year was my final decision to go. Chelsea came & I spoke with the coach, with the club, so it was definitely for me just Chelsea. I wanted to come here and in the end I am happy that it happened." #CFC #RMCF

今晚重上榜首

佢始終都係會迫住返去賤種隊

世三，今晚同我整多個帽子

聯賽盃係咪now冇直播？

唯一希望賤種買大力神 放棄佢

哈利簡尼大力神打包啦
華錫比我地

夢想: 哈利簡尼已經係我地既人
現實: Mitrovic

今季球差好重要
我哋同垃圾痢都好大機會全勝完季

巴鳩利週中打完，高仔唔知傷好未
會唔會出切

唔會

今晚贏唔到兩球 沙狗躝啦

垃圾痢只會36勝2敗

聯賽點有兩隊全勝完季

當你渣住達狗，就算比件朗當返黎，我地都要心存感激

笑死
兩隊全勝

寧願揸達狗踢全季
下年夏季轉會窗先買件有質素

都咪撚急住冬季轉會窗買Mitrovic呢啲二打六

Mitrovic比我感覺太似當年既卡路爾

半季好波，燒味佬重炮，所謂既傳統型支點中鋒

不過如果佢成季英超入到20球以上又好難話佢係二打六

我撐火撚屌，寧願捱多季好過立亂買件咁既野返黎，呢件肯定都4千萬起跳，踢唔掂甩唔到手夏狗又走

賓迪基個陣都入到英超20球
一上豪門就見哂底啦

技術呃唔到人

平行時空 /
有隊落去踢英冠

當初沙狗死追西瓜恩 真係有原因

錯怪沙SIR

從來都覺得佢想要希古恩係啱
上個轉會窗根本得佢係我地買得起又啱踢

畀人食住

英超 08/04/2018 車路士 1:1(1:0) 韋斯咸
英超 09/12/2017 韋斯咸 1:0(1:0) 車路士

我地要學高普痴心情長劍，買唔到vvd就唔買。買唔到牙傾就唔買！

又要幫人起機

今次連本帶利還返比佢啦
今日我地要食自助餐

食你條撚咩，干地嚟之前咁多季我哋夠食撚住阿記啦，上兩季咪又係畀人食返住

伊卡迪！伊卡迪！

我地之前都比找卡數食住，今季咪又係贏

追清J既耶莫蘭高今晚就大巴大巴車落我地度

Kovacic: “Alvaro told me Chelsea are on the same level as Madrid. The fans can expect me to always give 100 per cent. will do my best to play good football for them.” #CFC #RMCF (BBC)
終於搵到女人達既作用
Asus轉會推手

達狗好似同easy go好fd。幾時出手

睇糷啲波 真心覺得西瓜有買貴冇買錯 無論配合意識定波底都好好

唔講大賽腳軟
淨係把握力都夠

我只係見到
1. ball pass to willian > willian shoot > goal
2. ball pass to willian > dribble > foul by opponent in the box > penalty
3. ball pass to willian > willian shoot > 世界ball

今晚準時上榜首

有病睇醫生

出手買佢返黃狗

你睇精神科添啊死柒頭

派青好似消失左好耐
雖然成日屌鳩佢
但無左佢 車po重有咩意義

追 = 派，兩個一齊消失左。

柒鐘都消失左 唔通

柒鐘愛SALLY

同是天涯韋利安 相逢何必曾相識！

下個post係咪收利皮

英冠第一同第六都係差2分 希望林伯帶到打比郡升班

[一個星期收利皮兩次] 車路士球迷討論區

又或者

[一個星期屌利兩次] 車路士球迷討論區

你地投下票睇下用邊個

唯利二屠

聽落似俾人屠

打白禮頓個時叫屠白白

有無人笑左

藍色戰魂二打怨婦利

打咗冷震

唯字用得唔好
淨係痢先屠2次咩

無全勝煙狗就好躝啦

高錕

羅四海=羅船長?

錕哥

高華錫同柏度出到？

= 曹里良 = xxx數耶穌= 古九寒
以前高登好似仲有幾個名= ="

今晚加油!

2:0

Hazard and giroud

Gary Cahill to leave Chelsea in January in search of first-team football

我愛你 愛著你 就像Gary愛Chelsea~

Antonio~Antonio~

好想好想很你在一起

Morata start

係出嚟睇耶穌呀

[塊西好咸]韋斯咸 對 車路士

高仔 豬 安 start

morata

西咸球王無出

pedro後備都無

未好啦隻手咁

切可以躝番去外借大軍了

後備都無

有比過機會 真係太懶
盃仔/主場歐霸應該會出佢 再冇表現話唔埋真係會借/賣

Mason Mount

This season:

11 games ✔️
5 goals ⚽️
1 assist 🅰️
Derby's top scorer

好癲

摩閪仲係到

柏度傷好左未
希望唔係大傷

買個$10和先

英冠成績睇下就算 之前阿巴咸英冠好似射手榜第一 ，上到英超差好多

切躝得

RLC+Tammy+Michy係買Harry Kane既重要籌碼

都係，不過佢19歲，算係咁
正常要起馬出年係四大聯賽打到表現先會返到黎(最快)

Tammy 同Michy 唔介意賣，但切不了

好重要

切天神無後備

啲fifa入波救左車幾多次

無柏度有危險

柏度射到既安仔做到有突，仲有埋死球
起碼唔使睇夏狗斬唔起

熱狗想要英人！？

我比曬你！ 哈利簡尼拎黎！

切都比？

除左mm，ampadu，Christensen，Cho
其他青訓任揀，計返市價扣返kane條數

波底好技術高首推比利時新夏狗武神打

買左3:2/2:3/3:3/主客和其他

正選一個英人都冇

後備冇人救世

正常

法比後備入嚟應該ok嘅

第一進攻點: 世三
第二進攻點: 牙朗
第三進攻點: 契仔安

下場俾利456

安快撚啲死

死球垃圾到暈

機會多得是 就係入唔到

屌安

底線傳底

世三

屌 willian咁樣射埋去

怪安都無用
全隊柒左成場

世三點撚樣呀

夏狗

安真係廢到痴線

屌 夏世都抖左場架啦

咁都怪到沙狗 咁多chances球員自己飛機

識唔識斬波

屌你安
無撚用都唔係咁啊

應該換佢

賣撚柒左隻安佢啦

屌比猁狗開心一星期

世三好撚廢

咁撚樣叫進攻足球
鏝痢笑而不語

干提真係一d用都冇

完

18射7中...

呢d西波要巴鳩痢正選嫁

世三食撚咗屎

成隊都唔知踢d乜
hazard willian成場on99

安又唔撚追

左膠

真係賤種隊黎
開季幾場都無咁癲

夏狗今場衰撚過安啦

斷腳吧柒頭安

追撚咩

今場真係輸安

廢柴煙佬
好出唔出出條契弟morata

skr

講波佬：法比加斯應記一功

關咩事丫，自己打得閪

今場係自己打得差

沙利週中出咁多正選做乜撚
搞到柏度
佐同干堤明顯攰
安本身廢唔入佢數

最黃金就係同安個球 安個球橫傳博og都好

油王：這就是給沙狗訓練左3個月
對英超下遊既進攻足球嗎？

屌 踢乜鳩

安罰球全部冇力 世三唔撚識傳中

willian 真係on99

安你都明知佢柒開
夏狗直頭係水準以下 柒過柒頭安

出主力踢歐霸丫喇

仲話屠猁滿門

柏度去咗邊點解會出安架

夏狗條垃圾落地獄啦屌

好難得全部都垃圾

世三今日好廢

快撚d空難啦閪咸
開季又唔見隊野咁勁

夏狗休息左成個星期無貨交，走去賴安仔
要屌就兩個一齊屌
key pass比kante睇唔到，比夏狗插入禁區又睇唔到

後備太弱了

無左柏度一個有質素既翼都無

早d出巴鳩利出黎鳩撞鳩射好過啦

夏殺放假去左邊到玩 玩到腳軟

衰唔衰過就唔知
但兩個都係廢
夏狗d波係咁甩
willian直頭斬又唔識斬，走又唔識走

佐狗傳波真係同法比差一級

週中出太多正選真係佢過失

迪加都係有打歐霸

水貨

終於失分了

上場歐霸傷左

煙鏟睇清楚條垃圾未
有人再報價好放喇

all in猁狗可上樓

個場幾個決定都差，世三個兩球應該自己射，金章安最後傳中俾tat子好過

沙sir:食煙lu

西咸今場叫勁？

點樣羸利狗

沙狗可以躝了

前鋒出豬蛇其實都係唔夠class

d身後波無球係比到佢

又開始出現返啲西波

仲有人信煙狗所謂既進攻足球
還我干爹

夏狗啲1 touch 傳中 全撚部變左學界級
柒頭安就柒開 啲死球全部冇威脅

沙狗hi

即將兩連敗

死煙狗自已on9出主力踢歐霸

打paok出咁多正選托柒咩
後備擺陳豪唔擺cho
意撚一定要咁保守？

你指夏狗？

勁既晨神4:0

係水貨對水貨

為左場垃圾歐霸影響埋聯賽呢邊

出晒後備練兵咪算囉

同干2季D垃圾波有咩唔同

西咸踢好啲 嬴撚埋垃圾車啦
門前頭頂腳踢big chance miss 哂

真係唔明沙利到底點用干提
成日見佢插哂上禁區
華錫同巴克利都冇咁前

世三今場幾差，沙利應該要諗下進攻果時Kante 點擺，最好其實係推阿朗或者雷斯上去，kante 補返他地個位，反正依兩條友攻好過守

夏殺同達狗根本有心病

有奧度擺後備 都可以換安走
簡迪個位比巴克利試下仲好

係得最後幾分鐘攻得入肉啲
對面耶莫爛鳩個球唔入 畀足面你啦

夏狗咁樣點入40球 20球都唔得啦

出主力踢歐霸既後果

其他人都可以話無抖過狀態差
世三直頭唔洗飛去希臘都踢得咁差

其實60分鐘出giroud真係岩晒，頭60分鐘比達狗同對面泥漿摔角撩下對面，最後30分鐘無咁好體力就比阿豬入黎踢

世3今場好明顯係冇態
達仔真係肯死未

一齊躝

出多啲後備可能輸埋

兩球傳畀佢 自己唔射 cls

話kante唔應該上咁前小心比人屌你唔識波

咁都有得屌

世三休左成個禮拜踢左d咩出黎